На гладкой горизонтальной плоскости лежат три одинаковые шайбы $A$, $B$ и $C$. Шайбе $A$ сообщили
скорость $v$, после чего она испытала упругое соударение одновременно с шайбами $B$ и $C$. Расстояние
между центрами последних до соударения было в $\eta$ раз больше диаметра каждой шайбы. Найти скорость
шайбы $A$ после соударения. При каком значении $\eta$ шайба $A$ после соударения:
\begin{enumcyr}
    \item отскочит назад;
    \item остановится;
    \item будет двигаться вперёд?
\end{enumcyr}
\answer{$v' = v(\eta^2 - 2)/ (6 - \eta^2)$}
